連登咁撚多帶風向狗既

自從連登出晒名之後，就有勁多人帶風向，
咩燒山燒郊野公園，仲話唔會割席